是日甜品

今日完畢

仲有好多款
我揀左黃豆粉

唔會 可以加煉奶

今日全日都睇住你食食食

唔好厭我煩就得

唔會呀，我鍾意呀

皮皮

喂 我食緊自己啲皮皮

黃豆粉

咩皮

我俾啲粉逐親

舖頭名叫咩？

我都試過，一路食一路講嘢

雪冰 台灣咖

噴到周圍都係

等我聽日去食先

唔好呀依間麻麻 台北應該有啲仲好味

Haha